[開心日子興惑]十一月六日谷草九場賽日討論區II

又興惑

淒涼佬幾時先肯加程

前景展望方面，礙於熟習環境需時，未有機會在本季四歲系列上陣的「興惑」，去季長期與歐洲三歲列強週旋，更曾力挫其後的尚盧利加廸大賽﹙一級賽﹚頭馬 NATIONAL DEFENSE，以及上屆香港瓶季軍「以身犯難」等駒，賽績水準相當，乃本地長途範疇的一股亮麗新勢力，絕對有力在級際賽，甚或國際賽事爭標。

絕對有力在級際賽，甚或國際賽事爭標

推呢個

興乜興物都係閪馬嚟

利外叠後追會唔會神州福星架

肥鬼肯贏未

Thanks

我都係咁諗
但個係希蛇

你愛駒

頭場都唔順 唔使預佢啦

Sick horse

隻撚隻都係我啲債仔

昆士蘭打比亞軍係香港要跑4班

邊隻

小氣鬼騎呀告馬會唔會出力啲

真係佩服有人敢買希sir,買佢同上年買夏sir一樣

今場唔贏食得屎

樊少皇=捉金皇

神州福星

小氣鬼支持區

開心日子係驚佢個1檔，上場洩恩D騎法柔到

捉金皇 力王 蒜頭爺爺 醉醒神
驚肥西嘅就電路一號

呢隻馬要步步騎，上次梗輸啦

冇人要莫雷拉？

Heavenly Dream

得佢一個放

蒜頭爺爺

捉金皇

邊隻係肥西

馬友寶寶

醉醒神

岩呀，但係騎到咁都有追勢，今場個問題就係1檔驚佢九成困死

志聰明

爆冷

一定要擺前

3,6,7,9

肥西狗燉馬冠軍蒜頭爺爺

買哂10倍打上 位置q 互串？

我肥咁正氣

無人要rain stone

見到佢啲馬想搏W變買P
P變買第四
四連環變屎坑收錢

開心日子大外檔會唔會熱d

擺到前緊係好，今季2場都冇乜速度

想要肥鬼。。

牙拉騎豬皇有6倍

7 12

Lm

岩

一蚊不買巴度

悅目星光

屌你咩

上船

最強之矛攻最強之盾

睇馬唔賭馬 心情好好多

真

相對客觀

肥鬼冇飛 瓜多過菜

出閘撞過閪

力王

蔡明紹咩事

電路1號

浩南哥呢D先係騎馬架麻
屌你老母陳蛇上次騎乜撚野呀

屌 又比人劏w 屌咩

叫六寶

咁都畀雷神贏到

中大熱q

雷狗

神洲無買P

何妖抵死 騎肥鬼馬都唔騎自己馬

屌，仲以為到

跑wt

隻垃圾出腳都未識

手足終於羊

咁樣放都得

又開閘變左大熱qqp

牙拉真係跑得好撚好
隻馬又交到貨

電路一號跟都跟唔到

又比雷狗

電路1號跑以為跑1200？

毒男玩大逃？

希sir隻馬都咁快

咁雪茄呢

又做馬

肥鬼包尾
下季唔洗見

潘狗拉馬的時候真係好明顯

屌隻力王

四重差隻9

屌你老母希威森

停晒手隻馬都自己上緊 屌佢老母

全哥又底出

屌你大佬彪 又係買完先見到

醉醒神呢隻馬都幾痴線
初跑1800，第一次跟前仲要跟超快，咁都有Q
下場唔知仲有冇30蚊

希威森劏埋落飛p

應該渣嘢嚟

中神州啦大後追

2019潘狗就收收皮先啦

郭能影輸屌

Thx 手足 見到你名即買埋隻9

千幾萬 咁就短路

10-12-9-6

金秋2.0

連登大船壽臣

廢到。。。。跟到氣咳

今日又跑三個第二
肯比W我未

2號放到盡我就估到會頂唔住

郭能驚死跟唔切咁早俾屌

跟住雷HI後面但馬冇

全地球人賭全心全意

壽臣換最強阿拉要win 了

放到咁快真係on9

今場仲要唔要壽臣

今晚利外叠後追

睇完頭先果場 潘狗1.9 真係搵你老母買

屌 同路買咗佢wp
轉灣嗰段完全無比隻馬回氣 死推爛推

汪明荃點睇？

長跟啦, 實有.

最好佢越嚟越冷添.

完全未有好狀態.

膽

9 12 位置q好分到

撳住放啫, 無問題.

一買希p 就中

潘1.0p

跑咗咁耐馬都唔知步速咩，老歲馬放到咁快都頂到既就唔會係呢個班同你跑啦，忍到入灣先俾一沖過哂啦

屌真係嬲

笑撚死人有飛又話撚狗冇飛又話瓜多個菜

愛馬劍應該要贏
但應該會輸

今日d 1檔除左頭先嗰場真係場場有
不過潘狗

潘1.9你買埋我個份

真心 你睇牙拉同希威森都幾老定
入灣嗰段都用曬 完全回唔到氣

轟撚左p 乜都無

買撚咗郭能騎王真係想死，咁樣輸

連登大船壽臣持季票人士現可上船

痴線

上次有place 今次有win

最後個段隻馬辛苦到，結果連p都冇埋

連登一口馬主list:

1. 新力必

買依啲騎師就要預佢會咁輸，多數輸on9野

從頭越

不了

靜d

想買雷拉騎豬王係咪要驗腦

買壽臣係一種信仰

邪邪佢先

慘在隻馬咁銳你又on99咁用咗，又唔知要等幾耐

大船居然有9倍

定期奉獻是常識

屌佢老母，買左3場分別跑24/34/14，連pq都冇條中
下場買左1同4號，睇路喇

耀彩繽紛

壽臣

過緊關

G持

Nice Send Thousands KM (win place)

除咗常感恩
今季買佢無次中

第6場 超班馬

愛馬劍 重注獨贏

shit！

Ok gun

今晚中過未

2號冇人買

OK 知點買了

彪哥燈9
岩蛇燈1
似爆啦

我all in咗，買完仲要最尾先著格以為點都有p，仆街

This horse is overrated

拖埋從頭越槍槍中

收到

買少少2先

R5 善傳千里 耀彩繽紛 全心全意 龍鳳情祥
善傳千里W
T先兜返愛馬劍

頂唔到嗰一兩步

本身想買愛馬劍 見到大岩剛重注

8,11,12

已經連輸5場 希望愛馬劍幫下我呢個愛馬之人

全心全意

7>F 100%

其實復課跳第一課係遲咗
$21如果贏就由佢

潘sir熱到咁一定要買利敬國，條仆街次次搞事

老友 有咩推介

有幾多買幾多

愛馬 馬主入左埸

細潘

郭富城夠入場啦

同路

尾場

大熱門都唔進場咪玩啦

再加注 愛馬劍獨贏

9-5 8 11

大運舞台搏唔過？

11號wp

3把劍 點會唔入場

玩到贏

R6 爆啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入場就其他緊贏落佢面

壽臣贏埋得唔得

壽臣壽臣壽臣壽臣

跟

見到此留言者全部輸錢

莫雷拉

搞掂

黃嘉豪勁中56倍W

終極垃圾馬愛馬劍

壽臣比番部能算啦

又會啦

我想報icac

說好的車輪潘呢

有料到，大熱都比你搞死

梁家俊

乜撚野玩到贏

屌爆

12檔係難d

笑死咩 大岩剛

真係
博馬 要博冷馬

多謝 勁中爆冷

玩乜撚到贏

玩撚啦屌

咁都中

乜撚野玩到贏呀屌你老母容癌
唔過30倍你唔贏

一課閘就爆

屌 大船又撚沉

獨贏開閘買唔切屌你老母跌左2500

死7俊 唔買左又入來

屌你7俊次撚次都係唔買就有買就無 屌你彈開啦

車足成條直路喇喎

12-1-6

隻4落到咁p都無

勁中e son!!!!!!!

梁家俊 容天鵬又黎料
幾時死

又爆on99

屌你梁家俊 唔冷唔撚去

薜恩

我的國

終極閪馬愛馬劍
今場都已經岩到冇得再岩，咁都唔贏

入直路小兒麻痺 大力啲打鞭落去啦

下場買咩
快講

屌國跑第四

愛馬劍真係

場場比人劏左w今場勁中了

十成轉數高

咪係拿左黎做膽

壽臣呢？

梁家俊呢D狗西騎師宜家淨係可以玩冷門

屌明明有機會有披

多謝巴打

容天鵬正撚樣

我買左w

容癌

1-12綠格我屌你老母容癌

一早落緊飛

入直路走去夾 on9

梁家俊同嗰條友咁friend嘅，邊個嚟

薛恩沿途伏得幾低喎

好聽咪爆鵬哥 衰啲咪容癌

謝了連巴

孖生細佬 梁家偉

手足今晚得番我同你堅守

2揀1揀咗紅旺呀屌

係.. 唔洗再買 丁仔專心養我啦

我了

恭喜

丁冠豪見撚晒底

r7買乜

第7場

霍利時同郭能今晚有料到

噴火龍wp 重注

又可以skip 一隻

燈足咁多場 算啦好嗎

做咩唔要轉數高

大熱放心了 多謝你

愛馬劍呢啲廢馬唔仰1檔收皮啦

講出黎會比人屌 我買36 係人都識買

大岩燈出波post
馬又燈埋 點玩

想買陳蛇p

想要嫁 大岩蛇點解要簡

好撚勁 連巴今日

連巴又有冷p

條友根本係廢

頭先邊個畀玩到贏 ?
無跟到 post

麥菲文被逼害

屌
我本來重心想搏
今次仆街了

大佬靚仔啲

中華之光

有冇諗過馬仔心情

楊明綸跑呢隻善傳千里都唔係第一次慢

明月光

我都買左10$wp

笑得咁開心
家有喜事啦

咪又係廢，2隻安系比大摩係咁贏

我呀手足

上年仲以為係第二個全哥

一隻就中 ?

乖啦 老友

派

因為佢自己想賭

想太多
肥鬼徒弟邊掂

噴火龍要變死火龍了

興惑
愛馬劍
邊隻衰d?

手足仲有無

1棍童話算

係比兩三隻食唔到q 賭冷賭一隻

r7要乜

堅唔堅呀屌你

笑撚左

賭馬 要賭冷馬

唔係簡sir咩

下場要咩

童話？

佢唔係跟咸成既咩

興惑同樹林之靈跑過

1,4,8有無機

童話又比人告甩左呀

呢d西馬內檔就慢，外檔先識得出閘快
真係搵人買埋我個份

劇本，潘狗掛住封雷神俾郭能一沖過哂

三班六十分泥水榮 咁都十一倍

牛精輝煌夠係昆士蘭打比
本來佢都係衰馬之一
係係今日破左處

算好重飛

狄狄仔61分都贏啦

好耐無見 事勝意巴打

我就係買佢兩次都慢 吐血

好多感情飛係入面而家60分跑三班係咪忽撚左想搏冷p

成才34蚊P咁抵賭

沙田ME見臨落班都近多數會搏(好似係)

9有冇同路

興惑 係今次啦

方仔靜靜地wor 但田雞全晚有影
不過我覺得呢隻成才值博

童話如果跑第4場會係幾多倍？原班人馬都單位數

小氣鬼大外檔

香港大震撼

今年天皇賞春第二嗰隻過黎跑瓶

黎水榮一放到底

咁仲有舞士精神係尾場
我覺得D功夫似樣，一個禮拜兩個大閘

買佢倒錢落海

條友連放馬都唔識

明月光當明月千里咁買

好想要童話 有無人可以鬧醒我

邪一邪佢
第七場 噴火龍 成才 劍追風 明月光

唔鬧啦 你買左 我買個d咪會回

唔係講笑 噴火龍有火

泥水榮感覺極奇妙

屌 又燈

尾場一定追劍斷浪 三班強組1400場場近

另外，我想藉此機會宣傳一下，我馬房現時尚有10多個空位，而且廐內老馬漸多，的確需要新血補充一下，有興趣的馬主請隨時找我；其實奧運馬房這邊的環境不俗，你看今季韋達、鄭俊偉成績之佳便可知一二，所以馬主們可放心把旗下馬交給我訓練！

霍清呀....

屌

明月光咁冷

不過冷得緊要
話曬上場谷1200都第3

掉一堆南非80分PP比佢

hi貓巴
肥文呢d西馬房我戒左買了

咁樣宣傳

死la想要陳蛇

嗰啲力架馬係霍清幫馬主買

鄭俊偉成績之佳

艾力臣巴要咩？

一日唔贏，一日都係拎住輸比紅心傾果場黎計

山窮水盡味道
屌得最多係佢同胡森孫達志果堆

屌靜提13少咪算
為左支持霍老，尾場拖越感

369

唔算啦, 有隻 1.5 喎

冷過噴火龍都算，仲要冷過童話
冇飛到咁既地步 ...

雪茄而家贏得多過華人冠練

方狗唔撚聽拍檔講野
三十秒前先叫左人買

中華之光落飛

興感係咪日本嗰隻, 唔係長途馬嚟咩 ?

明月光食屎搞到我輸2k

3 7 9算

啱吖, 咁冷, 值得落飛既.

睇下隻肥西幾時開飯
佢有d似高伯新有季半季得幾win
2,3月發力護級

支那之光憑咩落飛

最後三場 中就推三口
第7場 成才p

1p，一帶到尾

成堆馬燉落五班再開飯

過冷囉

佢讚韋達鄭俊偉個倉幾好 咁人哋擺落去佢哋兩個個倉度咪得囉

11倍雷拉win 派錢

2 3 6

童話追跑得好
係到放做乜撚

影都冇

潘頓呢場跑得幾靚

見到潘狗出閘留後諗住屌佢假馬
原來係想試馬王

廿八秒幾 廿四秒幾 廿三秒幾

睇唔透係陳蛇騎唔起定隻馬無

真係冷到過哂火，結果第4

隻馬勁到

有q囉咩事

仆街 隻老噴 比多50米w 啦屌

屌你又第4

紫尿龍跑得幾好

今日跑7場 6場中第4

泥水佬有p

又第4

成才

石哥真係照搏p

轉彎開始比 去到尾都仲有

騎王gg

訓係度都贏

噴火龍有料

我諗住搏隻P啫。。。田雞哥

無買咩

好彩冇比死肥鬼搞亂檔

慢慢睇住黎食

未轉彎已經俾緊啦，同傳承一樣，長途氣量縮落黎恰你班廢柴

我唔信佢個人

對面直路一半已經踩緊上去 衝程長到呢

童話1650先岩路程
下場應該會更快 可以繼續跟進

其實唔明田雞點解要跟前
明明隻馬係後追特別勁，雖然出盡奶力騎 ...

潘頓係咪又要閪翻了？
下場拉叔

239 我想c

我369369都笑唔出

下場有無水

轉數高下次阿般應該騎唔到

將最後賭注交付比冠軍騎師陳蛇會唔會好不智

三T有人中

英之友過完關得6.6屌呀

我番波post
賭馬太難

果10磅好吸引.......

玩到win都拖到

容癌自己過?

大熱門係度 點都有人拖到

豪情勇駿無得輸

呢場想博霍老

呢場有feel會爆

我買勝感唔好,1300磅大馬夾撚死你

WP已買，超趣又係田草輸一場番谷草爆大冷Q

今場我頓

4/7/12

呢隻馬得果800米力係靠減果十磅先勉強到

完咗mid term，手足今日大勝嗎？？？？？

今場爆咩

狗會大勝

238

同系

係爆都爆勝感姐 其他都似熱

Track Balance 係點

R8 8 正陽清風 9 電子大師 4 金匯昇 5 加州嶺域
信下方仔回主場爆冷

細潘？

2 8 11 12

比起肥鬼
石哥正氣好多

4,8 100%

正陽清風

輸哂

蔡明紹今晚無態 仲追？

8

輸咗俾邊隻

博下隻9

衝亞 睇唔透

衝阿

上場都過唔到美麗天嬌 今場反勝到嗎

勝感

豪情勇駿

加州嶺域 高班馬身型, 係重係肥啲.

仲唔係雙天至尊 對奶

大武士

好撚肥

巴度

仲唔係衝亞

衝啊

豪情勇駿上次得一個閘都近

美麗天驕

電子大師

勝感
電子大師

投票

好想衝亞

新屋嶺

大武士掃哂

第8場

正陽清風 勇態持續 重注

1？

1+8+9

.

4 9 Q

霍利時今日有

屌 位置q綠格

啲飛鳩黎架

希威森開齋係呢場啦

馬會遲跑永遠唔講咩事

澳職遲開都唔會講啦

屌大岩蛇..

度緊劇本

屌你老母勝感死頂住

美職都係

正陽 送錢仲要回飛？

貝力斯又十二檔劏鳩哂

屌你傻丁劏我Q

屌捉到10 捉唔到9

又係柒俊

柒俊今日食撚左屎？

乜撚野梁家俊

腎仔大字品題又中

屌真係柒俊

正陽清風勁撚到癲

7俊真係仆街黎 要冷先去

D腳冷撚到 落飛死撚曬

岩蛇破燈

喊出黎 電子大師有勝感冇

痴撚線

丁狗柒強幾時死？

我同你調轉，仆街

衝牙真係冇分喺手

屌你大武士係咪轉登跟馬尾唔透出

買位置Q 10做膽 係冇拖正陽清風

貝sir

又捉到柒俊去馬

屌電子大師同勝感2揀1，見霍清有腳影

銀河飛馬

美麗天驕陳蛇唔放

蔡頭騎王？

中 89

賭馬好難

城城有無入場

開始唔飛得具力斯同希威森
難賭了

屌拿星

丁狗啲馬超撚難買

呢兩個開始係咁入到頭4

騎豬王派得彩未

潘狗有第4喎

勁中

屌你老母梁家俊一野爆晒我啲正副Q

仲要外檔劏冷p
冇得飛了

中得一張奇真潘狗

第4冇分

勝感唔得，咁就去越感啦

呢兩個依家開始間唔中會產入嚟

呀蔡你d馬幾時黎料
I need you

中哂屌咩

Sid恩都信

條撚樣係咪加入左欄主系列

Last屎 有無水

又係我六環叫尾糊

我都喺度諗左一諗喺度屌乜撚

加州嶺域 速度比想像中慢喎,

都係睇耐啲先.

派未

唔派就真係比人屌

輸左啦

減下肥先

好勁

希SIR

尾關叫邊隻

就算蔡頭贏尾場潘狗冇影同分都係潘狗贏

係喎，睇錯sorry

呢d仆街肯定屌緊點解冇買正q同三重彩lor

屌你老母梁家俊

有冇收10,000？

係啊屌

睇錯咗柒俊自膠

城城

次次唔買就有
都靈紅星就成撚日唔去馬

肯定係

高柏新唔講以為佢死左

潘頓，17倍？？？？？？

紅粉彩影

睇岩左，但買漏咗，
之後有條10拖全餐，我開跑前del左

柒俊一隻120位置，一隻130位置，屌你老母柒頭俊

唔係派就咪上黎曬啦

派未？

Lm成晚輸10k

羨慕

唔派就收埋啦

尾場爆撚埋佢啦
2 7 12爆爆爆

4 6 11 你要信

支持下

城城贏得未呀 好撚慘

飛

等我買完p之後上黎鳩叫睇岩4重彩先

我見巴打問，先分享下
利申非哂命

越感多得仆街何妖唔少
由黃金1檔變2次抽外檔

事後要派 是常識

魔鬼村？

派我

菜頭起孖

本來尾場要7俊
佢爆左咁點...

Real 派

恆駿就算啦

下，今日柒頭潘騎師王

求派

輸死

尾場
8 盡開顏 5 恆駿寶駒 1 優悠皇 11 舞士精神

極速王 恆駿寶駒 舞士精神

9場 9 潘頓
大家點睇 隻馬今日前精唔精神

城城拉馬得唔得

城城每次入場都跑唔到第一上次冇入就贏左

舞士精神

見到恆駿就諗起

霍老仲有無貨

我18場無中過p 今場要左 睇路

嘩 中埋派我

何妖去馬

真係冷食起筷

e ching 今場要咩

嘩 南莊之歌爆

33333333

跟跟跟跟跟跟跟

雷拉有3倍派錢派到咁

雪戰神駒

All in 撐潘頓9

尾場重心 雪戰神駒 超重注

高伯新 潘頓就係靠呢隻

舞士精神上場係馬王表現 今場應該又黎

輸啦 我18場無中過p 要左

早啲講

集氣過關
lm待派

全日重心 複式四重 2 3 4 11

馬王都輸

撐9場9號死潘狗

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄:
2019年11月6日 星期三 23:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2019年11月7日 星期四 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2019年11月7日 星期四 15:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 最後截止時間為 2019年11月7日 星期四 23:59:59

一陣跑完就差不多報得

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

連燈大船 雪戰神駒

Gunnnnnn

郭富城！！！！

步步友頭幾場都有豬啦

香港靠你喇

蔡俊燈把聲咁頹失戀？

跑第4

希SIR加油

由墨假跟到你呢隻，雖然輸多過贏好多，但我對大岩sir有信心跟埋今次

舞士唔係甩q下嚇!

南莊之歌

低調

6號去到盡，今場不分疆

呀國尾場大外一氣

屌想買9，一上到黎個個都要9

1 2 3

霍老呢場去埋

優悠皇一攻而破

2-3-9 連豬幾個寶馬日

啡格

潘生跑緊乜鳩

會長之星

似11高過1

針屌

好似舞士贏

城哥拉頭馬了

屌南莊咁都無

Yes

平頭

屌潘頓你去咗邊呀

跑乜

牙王影唔影得贏？

屌你老母何妖 出定入呀

馬王又三疊贏 冇得拗頸

郭富城gel頭.jpg

屌你全程三疊都贏

薛恩去死啦

應該啱啱"UP"落去

11-1-4

拎完獎隻馬都要拎

霍清有貨出聲呀
屌你老母

買咗潘頓想驗腦

派錢冇人要

贏啦

吊，爭少少個W

城城果隻真係痴線
3疊冇問題完全

中！！！

極速王出閘快到
Dup低頭係咁跑

仲買薛恩

點都要買啦
潘頓唔放手 上場又係外檔都有q
輸都冇計

買左sid恩要驗腦

下次可繼續jel

豬鳩哂

城城終於有得拉

南莊之歌 洗唔洗落飛落到咁

城城唔係度就贏

輸埋

莫雷拉開頭騎得柒
末段靠爛砌補數

何妖

屌第4 又第4

冇黎咩？

下次都唔知有冇13倍

冇

城城唔係到

好撚嬲 隻極速王點會冇q何妖打唔起

呀王做乜唔入場

誠誠： 屌你老母 終於有得拉頭馬

一定無啦

郭富城去左英國

冇到

做愛q

有黎次次都有影佢啦 今次冇上鏡就知

呢場耗力咁多 有排都冇得拉

唉 點解唔照買 呢場真指標

城城去左買尿片

薛恩輸左幾多落飛黨既錢

冇黎先贏屌

俾人夾

頭場中WP，孖寶之後輸到尾場
全日最大注輸成才P

去咗攞獎

佢今日比人夾左好多獲

城城去左抗爭？

英國

屌你老味 愛馬劍馬主齊晒都唔撚贏

係屋企屌緊方媛 同隻馬一齊沖線

原來係無到先識贏

婿女含袋馬主有入場欄主圓唔喺度 今晚就調轉

上次都係

我唔怪佢
早段比人頂到4叠

隻馬傲嬌
係見到主人唔贏 吹咩

一隻玩到贏就分左40萬六寶

輸4k

佢輸馬我就屌

循例都要屌一屌

梁家俊
丁冠豪
2個傻閪死全家

潘頓隻雪戰全程留最後係咩跑法？

杜蛇就拎出去衝帶埋呀黃再出啲

終於精神 屌 爽啦

大追

知道大岩蛇贏太多

12檔唔通同你鬥搶咩

不過呢隻馬唔同哂 去到谷草變左第二隻馬 起碼仲有2場Win

薜恩2場打到落啡格唔撚去嗎 今晚出唔出到馬場

1場反cup

田雞呢隻勁

佢老母跑第4都好呀 又跑第5屌

搭緊的士過去啦，join?

佢平時都會 但何妖今季比人罰左好多獲

我
買
錯
左
連
贏
⋯⋯⋯⋯

我寧願佢第5 我已經9場中6場第4

成組頭4都勁
係潘狗玩野
雪戰轉神童先買

支持

唔知點解無拉拉自己做左去買容癌

是撚但啦得果百幾蚊

明明一開季好正常
一留耐左香港 即刻幾估惑

我仲衰，買咗潘狗

我見到隻馬咁樣上返黎真係好sad

好過冇 今日九場針十場

真 條撚樣專走死位好古惑

屌
拿左騎豬王就收工
定律黎架

我燈閪 咁都第4 完全冇跑錯 都係放手

今屆何妖要買谷草

買撚咗連登仔最愛既巴度
同佢真係無夾過

岩 何妖今場撞出去贏鳩埋了

條撚樣澳洲個底花哂 落黎香港搵食

田草 自膠

我想問張相影走左我幾多錢

諗住佢起孖冇第1都第2

岩先睇最尾幾下車輪好似虛鞭黎，陣間有重播再睇

其實唔影都見城城贏啦

我冇cap到圖
我玩到贏果場w50 p 200 pq全餐
禁完p買唔切w出閘 屌

薛恩多年前曾因為賭馬，被重罰停牌一年，另外又曾有羊癇症紀錄，過往一般情況下，香港馬會不會對此類騎師簽出牌照，但他如今卻獲得發牌，情況較為特別。

我獲獲4重都差佢分多好多 佢條仆街就第5

開季諗住會係第三勢力

以為賭馬已經夠衰 仲要發過羊吊

而家都係

第三世界勢力

我就黎比佢激到發羊吊啦

真係要戒，條撚樣好估惑，連續兩場啡格搏失

全程3疊都贏 我1 3 4鐵角抵輸真係

唔入場就咪撚羸啦

一開始黎到咪幾好 場場同你搏到盡 而家

好耐冇係到吹水
今日好彩中左6寶

我

玩到贏抵你贏啦

我了 勁到

派我啦 輸到跳樓

星期六PO

玩到嬴都比你買到
抵中啦

田雞真係果日一有手影就同你場場去

我睇佢試閘隻馬好肯跑 唔差 博下
當然 好彩係最重要

巴打好勁

thx 我買左誠誠win
一場贏返

入面仲中到2條q

玩得贏都買到

舞士精神好撚癲
又一場3疊望空
臨尾50米仲有得加速

賭馬好講運氣

依家都唔太花時間睇馬
整係睇下試閘 上場走勢 步速形勢 就咁買
而且都係等有bonus 先買六環彩
今次係好彩